（有圖）有冇人覺得喱個細路好樣衰

大個肯定係食唔到女嘅毒撚

唐氏？

唔講唔覺

好得意喎

好得意

又見到佢啦

邊撚到得意?睇過

睇唔到邊度得意

架四驅車正啊

第一眼見到已經覺得好撚樣衰

唔係可愛
但都唔係話樣衰啊

你好善良

邊個嚟

個髮型真係畫龍點睛

小柏林細個都係咁既樣啦

食左你條女?

邊個小柏林？

我條女唔鍾意柒頭

人地樣衰又阻住你

....

咁你條女為咗乜同你一齊

唔撚明點解tvb搵佢拍戲

五官分開睇都正常 一夾埋就唔知點解覺得好撚醜

有關係？

點解仲會有fans club，係咪佢老母開

我都係

小柏林個酒粒得意好多

肯定係啦 推個仔出嚟搵錢

好中意佢 好得意

哨牙 加 菇頭
嗰浸契弟味出哂嚟

想嘔

即刻諗起亞歷山大老母

同林泳淘差唔多樣 點解你地又J到甩轆?

利申:覺

殘廁coffee都同劉馬車差唔多樣啦

Coffee好撚正

....你大陸黎？

契弟咁款

90後撚知咩 唐寧就知

係衰栅牙姐
遲下篐牙 大個左咪一樣屌打班毒撚

屌你老母標題打返18+啦，想嚇撚死人咩

可以同錢七結婚

阮兆祥同錢嘉樂咁